有無諗過..

有呀，但諗落如果係咁，點解上次唔咁做
都好擔心呢件事會發生